陰獸得咁既水平，d 黑幫點解生存到？

所以咪用大家出身流星街為借口唔追究幻影囉
其實係淆到縮左入老母個閪度

陰獸都算勁既

你個標準定錯咗。
係旅團太強。
連世界最強殺手（即基路亞屋企人）都話殺蜘蛛首領單生意唔化算。
陰獸算係幾強咖啦。

富奸好撚神
佢寫呢part 旅團喺到玩啤牌
有條友問駛唔駛幫手 旅團嘅人話唔駛啦

一話交代哂 胡步勁嘅實力
陰獸係咩定位都搞掂

gi 堆人同陰獸打，邊個勁

陰獸係咪練到 發？

陰獸點都勁過嗰幾件天空競技場蝦新仔既垃圾既，
係衰on9姐

Gi 你見到咩人？出入口嗰兩姐妹，仲有打排球嗰個？

後面有講，旅團其實都有分定位，胡步勁同用劍嗰個都係肉盾咁上下，係負責擋/掩護其他人。
小霞同其他人可能就弱啲

炸彈佬 力扎？
力扎響旅團上坐船登島果陣都話佢勁過哂佢地成團人
但團長就唔知

小霞夠打勁既兵隊長
陰獸未必夠打

好想知信長咩能力

陰獸幾勁

陰獸係普通人類級別最強
識用念既應該當高一個級別

分分鐘做到層主

蟻王秒殺

三米圓 用黎數樹葉
一開始用圓果陣咪講左囉

我覺得呢個係天賦多過念能力如果呢招就係大技嘅話佢都幾廢

無錯，接化發
然後俾個後生仔偷襲
如果唔係應該唔會輸

Gi班人個個都係念高手維持住成隻game喎 旅團夠閪打

咁佢地未必個個戰鬥系嘅

佢係強化系 能力者黎

有富奸本人喺入面

凱待的圓 半徑有45米

屌 全職入邊啲黑幫無地位

根據預言
唔走旅團就死一半人
係比紅眼仔殺曬定基路亞屋企人都有份

咁信長都講明只練到佢攻擊範圍

畀人隔格改名

常人計算勁
念能力使用者來講真係不值一提
可能係嗰啲唔識講嘢嘅蟻lv

其實冇講呢招就係念能力通常大技會有埋招式名
開圓只係將佢最叻嘅拔刀術變得更加快姐

通常拎武士刀的唔會廢一定好好抽的

果個係尾田

設定上知道乜野係念既人係少之又少
而且一個識念既人係屌打一大堆正常人
如果淨係黑幫內鬥 有陰獸果面係贏硬

但係旅團好少公開展現實力 或者知佢地實力既人都死哂
黑幫果面都唔知咩叫念 點可能正確評價到旅團實力
你見最後搵成堆黑幫去用機關槍打旅團
或者請一大堆三流殺手 睇唔起揍敵客就知道黑幫對念同旅團實力係冇概念
以為旅團只係班九流古惑仔
對黑幫黎講陰獸既戰鬥力已經係超出正常人類想像
根本冇稔過陰獸上面係咩境界

睇錯黑獸

不講武德

正呀

閃避球果條友1個打爆成隊陰獸啦

陰獸其係算係自以為是既廢老

如果尾田寫呢段
佢至少要寫多一話
講陰獸嘅回憶篇

希索加都擋唔住閃避球硬傷 隨時勁過大部分旅團既人

其實獵人入面既角色實力真係寫得幾好 無咩bug
要排次序好簡單 淨係計有表現過既角色嚟講去到而加應該
蟻王
會長
三護衛>/=基路牙爺>/=團長
希索加
基路牙哥
勁既旅團 Kaito 古仔
基路牙 小岡
弱既旅團
炸彈佬
陰獸
垃圾層主
里昂里奧

基仔亞爸呢

至少=團長

因為流星街既人勁過哂呢d 普通黑幫 流星街=美軍, 蜘蛛=海豹特種部隊, 陰獸之類既念能力者 = 普通軍隊

你計少佐個絕對貓科時間

炸彈佬點會廢過弱既旅團
旅團啲人overrated曬

Chrollo
就能力睇 真係時好時壞
不過同hisoka打嗰幾集真係正撚到

呢個唔敢講
我覺得阿爺就肯定勁過團長 雖然成日見連登仔吹奏團長
阿爸就唔一定 始終無咩戰鬥畫面

其實應該睇舊版定新版動畫，定係睇漫畫

舊版>新版

漫畫另一套嘢嚟

都係 可以同級既
不過我覺得炸彈佬最多咪勁過 左手右手 同俠客
利申 無睇最新十集

出過啦
好似叫咩咩圓舞曲

如果酷拉皮卡嘅能力可以用喺任何人身上 唔再限於旅團身上
佢會唔會係成套動漫最勁嗰個不過打得黎都好撚快死 絕對時間會消耗佢嘅壽命

改左好多？

啊爸一拳秒殺豹佬
應該啊爺>=啊爸>團長

有機>團長

大岡>all

正路啦
小岡都抽得贏炸彈佬

俠客自隊天線秒殺炸彈佬啦

阿爺點都一定勁過阿爸啦
不過團長又無打蟻 飛坦其實都一招技秒隊長級
可能團長都可以秒豹佬呢

屌 講多兩講又想再睇

同埋吸塵機同讀心
唔覺佢地兩個有咩戰鬥力

飛坦係秒師團長級

陰獸唔係有條友玩布咩

吸塵好撚屈喎冇睇蟻篇？

排球佬

廢的

啲rank好難認 飛坦秒嗰隻係同豹佬同級right?
飛坦係咪應該算旅團最勁

有無人覺得飛坦根本係隔離飛影cop過嚟 好撚中二但係又好型

古拿比加單臂擋到胡步勁一拳已經係bug

排球佬廢極都勁過團長

如果繼續出應該會吹到4王子~=團長lv
如果有如果

古拿比加對住旅團有加成

打隻兵隊長打到爆衫有幾屈
得飛坦一招秒師團叫有啲睇頭

閃避球應該around團長個level?

睇哩類作品對實力設定根本不用太認真，因為個故事都係作到邊先諗到邊⋯皮卡自己幫自己施個念就已可以壓倒或封鎖晒所有對手嘅力量，若哩個邏輯思維係可應用於所有具體化系嘅獵人，咁個念點解唔作大一點？以及打蟻王果時洗鬼死咁多人？搵一個用自己性命以念立約嘅具化系獵人已可以打死王！因為可以立到對蟻族無敵。
首先我係欣賞富奸係故事劇情上的創作力，但亦因哩個‘冇限制’嘅創作力就自然容易出現不接戲嘅情況。同類事情都發生係其他神作：
JoJo 明明已被一代JOJO打死嘅LEO得番個頭都可以係冇手下幫忙下接上JOJO個身體仲有埋替身能力進入第二部（唔係大爆炸咩！Jojo只係人個身可以冇事仲有時間入到個棺木？）
或者龍珠中：連超西三都可以一野手刀輕易打暈嘅破壞神阿努比斯竟然話連初變超西都可輕易擊倒的菲利係宙宇強者⋯冇玩喇！杜拉格斯當菲利係嘍囉咁斬死炸⋯但杜拉格斯係連17、18都打唔掂嘅旦散，都未講到斯路⋯而超西三係人造人編之後嘅狀態⋯咁‘強者’個標準又點定位⋯

所以不用強行為神作嘅不合理設定解畫，是沒必要⋯欣賞佢嘅創造力算。再搵⋯就發現並不太神，還是欠一點故事的整體構建。可惜這是現今日漫的通病，因作者本身都無法完全主導整個故事發展，好多都為個市場需要將個故事一拖再拖⋯

4王子分分鐘勁過團長

個能力屈到傻有個傷口你都仆街，除非你全miss/屈肌肉收縮，條女本身腕力已經勁

首先 古拿比加ok?
實力定位我覺得hunter係相對無問題既作品
本身古拿比加好明顯就係天才級 論天份係小岡基路亞既level
而佢為咗報仇 佢既努力都一定唔少(雖然無畫)

制約只係令佢對旅團既時候勁咗 唔係對旅團無敵
就好似佢本身實力7分 對旅團會+3分
但係你揾一個二打六定誓約去打蟻王 你本身得嗰幾分都唔會夠本身幾百分既蟻王抽

劍圍

蟻王
會長 大岡 基仔（神速）
三護衛>/=基路牙爺>/=團長 >= 基仔老豆
排球佬
希索加=基路牙哥
勁既旅團 Kaito 古仔（紅眼）基路牙 小岡 煙佬
弱既旅團=炸彈佬
陰獸
垃圾層主
里昂里奧

個人咁排
大岡同神速基仔絕對有三護衛level
後期既基仔同小岡同旅團應該差唔多實力

念都唔算好普及,
你睇入面普通警察都係渣槍, 念能力者既罪犯完全係靠獵人去捉,
高級念能力者基本上冇人管到, 除非太招搖

新版蟻篇係重點

排球佬 如果唔係打排球 而去打人

旅團應該冇乜邊個夠打

冇左胡步勁頂住

力札 一拳一件

希索加 檔住個排球都斷2隻手指

btw

個個QQ女 變大隻女 唔知夠唔夠力札打

基仔用兩下就要叉電都排咁高

正面回答你個問題
因為黑社會根本唔係念能力者既活躍地方
勁少少既念能力者全部都可以自成一角, 洗乜做黑社會既打手
GI 個保鑣佬同古拿比加啲同期保鑣有幾廢就知咩程度既念能力者要靠黑社會搵食

大岡點會同呢兩個同一level

同埋圓既範圍同勁唔勁無直接關係
如果唔係基路亞=垃圾

補充一句
信長係強化系
相對地無咁擅長放氣係身體外
貓水係特質系
阿爺係變化系
其實無得咁比

好難講邊個勁邊個廢
用念既方法又唔同 團長偷左佢既念能力又點計
可能希索加打都贏到排球佬 直接坦強化系咩都死啦 佢果2種能力
不過真係好吸引 好想知呀仁咩實力 唔好等個孫燒俾我得唔得

基路亞老豆好似個圓仲勁？

力札屌打希索咁濟，你地覺得希索係旅團係頭幾？

神速基仔撚有咁高
飛坦都秒佢啦

佢打兵隊長都講話佢如果識用D絲包住個傷口就唔會有事
有幾屈

用佢黎介紹圓呢招姐，佢招3米圓出完過幾集，基路亞呀爺係頂樓開圓覆蓋左成棟樓

阿婆幾十年功力深藏不露

莫老五有冇比人低估左

咩尻 咪話緊力札俾旅團班友話佢勁過旅團

打排球咋喎，屌打

佢敵人咁啱係蜘蛛啫抄寧次打音忍

排球都屌打hisoka

我覺得陰獸唔弱
只係陰獸個設定就係要比旅團打

係，佢既實力由旅團非法入島都已經證明左，但念戰鬥好難直接講邊個勁邊個弱，除非實力真係天差地別啦。 莫老五都話過念戰鬥既時候，考慮輸贏既同時你已經輸左

陰獸係識念……
其中一個仲俾庫洛洛偷……

全部放射系卡都好似佢搞的

比斯姬練左咁多年心源流，又有念能力提高訓練效率，基本功應該好札實
富奸無啦啦搵佢上船，係咪咁癲想拎佢嚟祭旗比四王子

點解個個都將閃避球當排球
雖然我都會

覺得寫得陰獸太廢，顯得幻影太勁

起碼整個戰鬥55波，例如3個ko人地成團好少少

一個敵全滅離地

冇話勁過旅團
只係話力札係高手
唔容易對付

故事裡面個個都吹到小岡老豆有幾勁
暫時睇又唔覺，仲有帕里斯通又話超勁，王子又話超勁，會長個仔仔又話超勁
所以唔好話陰獸，其實幻影軍團都係嘍囉黎

古仔會唔會吹大左？

再用胡步勁襯托古拿比加

你覺得下面邊個勁過佢？

最勁係佢簡潔就做哂講故事需要嘅劇情

如果尾田佢可能喺打鬥期間，佢會整多一兩話，去講胡步勁同陰獸嘅回憶篇

古仔應該＜＝基仔 小肛

利昂利奧都打得贏

但前題當然係唔對旅團啦

雲古老師 夠唔夠陰獸打

我覺得紅眼古仔勁啲 本身旅團篇開始古仔已經唔會差過岡同基仔 最新黑暗大陸直頭係showoff古仔智商 （同暗示佢會死）

大岡勁撚到虐殺貓女喎
隻貓女仲話好彩係對佢變大岡
唔係就對蟻王有威脅

無記錯力札就係比小岡老豆捉番黎

尾田會逐隻送死再做個回憶錄
明明一拳就死，不過會畫埋on9對打畫面

同埋跑

圓好似概念上係個個都用到只係大細同念強度有關係
佢仲要得三米真係講唔上咩特技

比斯姬經驗嬴好多

連小岡都打輸wo

酷你老母拉皮卡

所以大岡味高過三護衛囉
點解低過蟻王 好簡單
佢既制約係 「成長到足以打到貓女既程度」
而唔係打倒蟻王
蟻王本身勁撚過哂三護衛
（唔計重生後蟻王梗係戰力天花板）

至於神速基仔
請問有咩人既能力可以無傷撚狗咁撚三護衛
開緊神速跟本人類世界無人打得贏

不服來辯

搞笑？開緊神速電撚到佢死都未出到招啦
俾你放太陽 電光石火一野就走到老鏈咁遠啦

到底富奸屌你老母係咪唔再連載起碼講聲叫了左全世界hxh迷心結

煙佬其實正面打無咩勝算
主要靠經驗同合作
小岡一拳猜猜拳可以打死佢
拉上補下係衣個level咁上下

誓約一直都係效果越大代價越大，你要本身夠勁先比得起啲代價，唔係啊豬啊狗都可以落誓約令自己變勁打貓女gon依啲天才都要犧牲自己未來所有念能力+全身癱瘓先換到一陣嘅勁，正常人本身質素差比唔起代價就算落誓約咪頂多勁少少令旅團中招即陷入絕都已經要用命黎換(都未計遠程攻擊型嘅團員根本難比鎖鏈捉，同無敵差好遠)，打再勁啲嘅螞蟻正常人點會比得起代價

jojo同龍珠就唔洗提，根本兩套嘅賣點都唔係嚴謹，但係獵人入面你啲所謂bug其實有解

小岡個野儲左咁耐氣
打落去邊個頂得順
基仔小岡落一個tier我覺得差唔多

hunter根本唔係拳頭大就贏

陰獸唔夠打咪請基仔家族囉
佢都請咗基仔老豆同呀爺殺團長

netflix不嬲都用台灣譯名
酷拉皮卡呢個名無睇過Hunter都知唔係香港譯名啦

事實係最少勁過大半

咁又點
里昂條傻仔岩岩學念可以一拳打鳩佢

貓女個念能力都係加速
我覺得55波

尢匹血厚高攻
基仔打佢唔入 等冇電就可以反殺

蝴蝶係輔助 正面打嘅話飛坦都贏佢

力札係剛老豆級數喎

漫畫係有圖畫嘅小說

你第一日上連登?
咁皮卡丘係咪都睇得明就得

怕俾人屌老母學咩人上連登

比基仔撚完大隻佬咪又係無傷咁濟
咁都排得高過三護衛？

拎天花板去比較就冇乜意思

你上面話神速基有三護衛級喎
無傷撚狗...其實你知唔知佢打由比果場係做緊嘜
用乾晒d電都未傷到佢幾成，更莫講話殺
完左神速之後淆住即閃人
咁樣叫同級咩？

我成日諗, 陰獸用布果條友, 好好善用能力, 一早做物流業大亨或者走私帝王, 自己做大佬請返人轉頭仲得啦 偏偏自己揀要做𡃁, 仲要對著旅團

邊撚個胡步
發覺好多睇支那譯

基仔用條命去駁人幾秒鐘俾佢講成無傷撚狗
我就唔信基仔會打得贏飛坦
(其實我認為飛坦可能有希索加咁上下）

其實
識念嘅人已經好珍貴

個世界咁鬼大

而且你睇得出，富堅係念嘅描述嗰度，好着重於基本功

而大多數嘅廢柴，都係練唔好基本功

樓主有冇發現
大家嘅討論已經離撚晒題

胡步勁先係港譯

飛坦個太陽好屈，希索加係競技場入面硬食既真係心肺都無得佢伸縮

港譯有幾個
可能人地聽開尚方

番返個主題入面，因為班高手根本who fucking care班黑幫

想知佢睇開係咩名

我都聽開尚方

次次講hunter 都係咁
其實Hunter 既世界入便勁唔代表一定贏到

至少唔係支譯先

文傳譯: 胡步勁
TVB譯: 尚方劍 (包青天咩)

文傳有時亂鳩咁譯
好似直接譯信長嘅日文讀音, 變左羅布拿加

直接變炭

尚方對嗰幾種陰獸都好似食咗幾招，就算前面班陰獸死晒，佢都有傷在身，好似中咗咩水蛭、又中毒又剩，如果唔係有旅團班人backup，就真係玩撚完

嗰個係凱特
死神圓舞曲

得拿尼加得天下

九頭龍閃

嗰時睇第一作 係就咁叫尚方
粵語配音嘅第一作先係最好睇
上面話睇netflix嘅建議睇動畫第一作好過

四王子中出肌肉呀婆

至少我覺得正正路路打凱特唔會比貓女秒到

即係你係丙組班主
你請到嘅咪就係丙組質素
但你搵丙組同甲組比真係晒氣
而丙組係一樣生存到
仲可以串鳩玩業餘嗰班

比絲姬係獵人公會強化系第2把交椅黎
勁過佢得會長
力札肯定唔是佢果皮,佢打炸彈魔個手下一拳就面都凹埋

古拿比加唔係天才，係暗黑大陸啲生物
係咪太耐無睇唔記得

巴打你係搞緊笑定點 我睇唔透

古拿比加喎，鎖鏈喎
唔係基路亞個細佬（妹）喎

但係都唔會夠抽

紅眼仔用命換全100的

胡步勁係港譯黎
古拿比加
里昂里奧都係
尚方係台譯
支那唔記得係咩

尚方肯定係港譯
我睇粵語配音
基路亞把聲係小夫

你地有冇用心睇
念能力好睇潛力 唔係個個可以用到誓約
會長係將自己既念能力發揮到極限 冇得再勁
但都係比蟻王當傻仔咁打

前排係唔係好似講到佢第一個停刊兩年

大陸好似係譯胡金

小岡同基仔先係天才
古拿比加唔係,佢係用對旅團既復仇整制約夾硬谷對旅團專用超實力出黎,
雖然未去到話超一流但係獵人黎講實力都有返咁上下(畢竟旁邊有基仔小岡,點都吸收到d)

細過睇tvb定漫畫係胡步勁
但尚方我都成日聽,果個年代港台譯成日撈埋一齊

佢只係縮到三米 就翻佢把劍斬到既範圍
一入即斬

古拿比加頭腦天才級

特質系全能力100好難唔係天才

你都生存到52歲

練野都唔覺得會輸蝕比兩大主角
係富奸冇畫出尼啫

凱特唔夠快又低防
應該連蠍子女鱷魚型態都打唔贏

「誓約與制約」真係講得通

要得到力量就要失去某些自由

唔好拗啦 呢個版本配音係讀尚方

反而好想睇里昂里奧就真
其他幾個都咁屈機 好想知富奸會點寫佢

有生之年

我記得係話,信長極限既圓係得10米上下,但配合返佢既能力壓縮到去3米係岩岩好,佢本身就做唔到幾十米好似基仔阿爺果種由頂掃到底既超範圍

對住旅團先有100
雖然後面話可以強制開眼全100對普通人,但要燒命

唔係不嬲紅眼就全能力一100咩
係唔知邊隻手指先淨係可以對旅團用 (?)

上左船之後有講佢強制維持紅眼既條件
小說咁撚長,話只可以開幾耐然後就會死咁上下

古仔個念能力旅團篇已經開發到7788
具現化鎖鏈 測謊／地圖搜索
紅眼狀態特質系全能力100

小岡基仔係gi篇後期先識用發
蟻篇先開始成熟

所以我覺得古仔有天份啲

佢念能力好多變化而且個個都有作用
而且佢天生紅眼應該係成個HxH世界觀最勁嘅天賦之一

我知吖 所以全能力100應該唔係旅團專用囉
好似唔知1秒紅眼=1個鐘生命定唔知咩
感覺上古仔一係報完仇就死 一係就要靠黑暗大陸既生物救返佢

10 m 都係高手級喇 3米只係為左敏感度

基爺果班係變態級

有排

動畫一定係尚方 新版舊版都係

大佬 果場除左救人
佢自己都講左要發洩係yubi身上

同埋我個排名係講緊開緊神速既基仔
就算得一分鐘 衣一分鐘都無人打得贏佢（除蟻王）
疾風迅雷唔洗經思考 應該可以同百式觀音/黑子舞想55波
又計埋佢無電要走佬又成
咁大岡洗唔洗計埋佢訓係醫院到等死 然後話佢廢

你確定疾風迅雷同百式觀音55波？

旅團咁多人得佢一個咁細咋

其實你用心睇古拿比加個誓約只係針對佢中指招強制絕只可用係旅團身上，其他4指不在此限。
而佢最強既全系100% 絕對時間唔關誓約事，係佢變火紅眼時由具現化系變成特質系而發動，代價係用完暫時收皮同會減少壽命。
簡單黎講佢如果不計代價理論上實力應該係最強嗰批不論對住既係咪旅團，分別只係如果唔係旅團佢無得用強制絕捉你,但一樣可以全系100%打撚死你，佢先係天賦最高嗰個。

所以你個排名只係計速度
唔計血攻防

味係吹撚到
百式觀音係強如蟻王都避唔到要靠磨血硬食

放氣呢家野強化系最弱

都好肯定百式觀音0.1秒都唔使可以秒撚咗佢
我就當呢一分鐘其他人打唔中佢
佢都唔夠力搞惦任何一個高手
最多只係五五波啲frd
一分鐘完咗就收皮

大岡勁在佢可以喺收皮前KO對手
屌你神速基仔神速完都搞唔惦人有咩勁?

耍帥（理髮後）
型過原子武士（個人覺得）

建議你重睇...

圓同放出系係兩樣野嚟
基爺變化系 凱特具現化系
圓嘅距離都大過信長n倍啦

咪就係要有蜘蛛絲包住個傷口先唔會有事
無啦啦其他人邊有蜘蛛絲

根本無人話佢廢
你個腦剩係偏左係無人動到佢分毫，然後自己將咁樣幻想成無敵一般
一直拒絕比個大腦思考佢根本全力都攻唔入由比呢件事
但又堅持佢有由比同水平
你不如洗個臉冷靜下先啦，情人眼裡出西施到咁無人抽得返你出個幻想世界

圓只係用氣去感知
當然個人既氣量都係有關

吸你胃液
你點封住自己把口
封到口係個鼻到又得
你係咪封哂眼耳口鼻 咁你點打?

再講 12支隻馬嬲都係只係 封你視覺 聽覺 同把口

紙上談兵有咩用
佢個能力係稀有在於善後
佢自己係友克鑫篇都話自己唔係戰鬥組

古仔有紅眼buff，加埋五指鏈都有特殊作用，未必係岡基果種戰鬥天才，但對念既悟性一定唔會屎過佢地
仲有里昂里奧，呢件先真正被低估，連金都認證佢天份高

金有讚過里昂里奧天份咩？完全冇印象
大概係第幾話？

希索加咪隊死左一半人囉

我都幾記有
大慨係醫生打完金一拳之後

旅團一定睇舊版
舊版非常絕望
會覺得當時冇人夠旅團抽

點解十二支會放任 旅團周圍行

唔洗理對手勁唔勁架呢套野
能力設定無意思
作者鍾意搵個路人用平價炸彈就可以處死任何人
唔鐘意用核彈 其實用破滅魔劍都得 一樣意思

當初請班殺手同基路亞屋企人黎解決旅團嗰陣有話過論殺人要搵番專業嘅人黎

我諗陰獸能力定位只係協助黑幫日常運作，恐嚇，銬問呢啲濕碎野
好似水蛭同病犬既能力都係令人長時間病苦嗰類

同埋有料既念能力者應該自成一角而唔駛靠黑幫搵食

設定上圓係「纏」同「練」既高級應用技，信長用刀戰鬥，呢2樣應該唔會差得去邊。一般高手圓去到50公尺，不過差異好大。信長係佢把刀範圍4公尺，極端地細，都幾大可能同佢戰爭技能有關

有料嗰啲去天空競技場養老都夠

點解成個post 都無人用香港譯名

係高登俾人屌撚到甩肺
點解啲新會然可以咁撚on9

On9

清你咁和善冇用
佢地同支那人一樣欺善怕惡
要惡番佢地轉頭

班人柒到
我睇咗n次新版
一定係尚方

有料嗰啲好係金and friend 咁,講緊整個Greed island 比個仔升level,仲同你做打手?

其實係只限團長

以團長能力既多變性
如果佢認真要去殺一個人
對方死既機會係好大
因為打之前佢可以去準備自己所需要既能力
而佢既計謀亦足以預計眼前敵人既行動
（冇情報會fail 例如古勒比加同復活西索）
去為自己爭取時間

而團長係預左有人會請Zoldyck去殺佢
亦都令到Zoldyck家族知道呢點
作為殺手 出手就一定係最穩陣先出手
但係打團長 係呢個情況下根本冇所謂穩陣既方法
呢隻job個risk太大 所以唔化算 就係咁

嚴謹？就是凱特到底有冇俾蟻后食到都已是一個疑問：若已被制作成蟻后的食物，為何可被彼多制成人偶？若沒被制成蟻后的食物，那為何蟻后臨死又為何懷有凱特的轉生？（仲要個轉身係人，除左多左條尾。其他被殺轉生的人都是蟻后為了生出混合兵團才留下的‘種子’，亦與其他生物交雜。）

鐵粉的你一定會說：可以是彼多留一部份給了蟻后食，彼多十分大膽地私下留下了凱特的頭再用自己人偶的能力去‘重製’凱特。咁樣到底蟻后食左凱特邊一個部份可獵取到其‘靈魂’呢？（唔係個頭）

定你想講彼多制作凱特人偶果個頭已不是凱特本身果個？！那即是說一直想‘拯救’的凱特人偶根本只是一個假的，由彼多無中生有的物體，而非已死了的凱特的屍體（但被彼多用能力操控著/設定好）

還是又想說蟻后是旦食凱特一塊肉已可以生出凱特轉生？咁係咪今日食隻手、後日食隻腳就可以生出兩個凱特？
這就是你想說的：‘解得通’？

若硬要說一個‘合理的’解釋到最後還只有用天馬行空的演繹力。

還有是對蟻王要打到死會長，但原來一個薔薇炸彈可以解決一切⋯⋯為何不在民眾還未聚到王宮前就先投放這個‘無敵的殺蟲劑‘ （就因怕蟻巢中還有人？）

還是怕彼多死了就救不了凱特？怕甚麼，有一個連大岡都可救回的阿魯卡（至少小岡及基路亞當時都認為凱特是’未死‘，只是被操控）

再次強調無意去否定獵人是否神作，也非常欣賞富樫的想像力及劇情鋪排上的細密。本人也喜愛這套作品，但它也非無懈可擊到一個地部甚麼都講得通。

力乜9札
左膠岡:利爾沙個名唔係咁嫁
人地台譯根本係亂膠嚟
左魯迪古五子明明係
イルミ→ミルキ→キルア→アルカ→カルト
佢就譯做
揍敵客五子
伊耳謎→糜稽→奇犽→阿路加→柯特
相對港譯跟番足規律同聯想
伊路米→米路奇→基路亞→亞路加→嘉路多

睇Hunter討論邊個好揪d根本無9謂
人地都講到明,唔同嘅身心情況下,點樣運用念能力,都會對勝負影響啦

呀爺2打1都未殺到團長,唔通你又話團長>呀爺咩
不嬲睇Hunter都係睇戰鬥點運用d特異功能
同點樣有連鎖劇情反應

我淨係知落order揹住亞路加嘅基路亞最勁

不嬲港譯都好過台譯
不過聽開祖敵家族

因為卡爾多知自己輸硬,所以輪盤小丑轉左轉生數字比卡爾多;仁認證嘅
所以可以假設會將卡爾多憑依到最接受嘅出生者(即係蟻王個妹)道,所以佢剩番條屍先會比尼菲彼特做成戰鬥人偶,根據尼菲彼特儲存左卡爾多條屍嘅情形推論,蟻后係冇食到卡爾多,因為條屍有價值,不論係收藏定操兵

所以真係解得通,我地讀者睇左個未完嘅故仔咁耐,d時間用左嚟細琢成個故仔

According to wiki
卡爾多的身體無法復原，靈魂卻無意間找到新的附主。師團長哥路多在死去的奇美拉蟻女王腹中發現了遺留下來的胎兒。胎兒之後一直被哥路多撫養，成長為小女孩之後，仍自稱為「卡爾多」且擁有卡爾多生前的記憶。其後據占‧菲獵斯所言，在卡爾多的念能力「瘋狂小丑」中有一個號碼必須在使用者衷心覺得「我才不要就這麼死掉呢！」的時候才會出現，這即是卡爾多還活着的原因。

至於炸彈 我既睇法係一般做法會俾蟻察覺而破解 靠會長運入去先係百分百安全 而且有機會會長夠抽就唔使用炸彈 不過我都想知可唔可以靠眼鏡佬能力運個炸彈入去引爆

同埋炸彈係會長嘅後手嚟
會長好想再次挑戰番武道嘅高峰,所以好想親身單挑一次蟻王,即使仲有其他解決辦法
比如,講個名比王知,等佢向善,
但無奈協會所受嘅政治壓力,人類社會只係想將蟻滅絕,斬草除根
所以會長最後嘅解法係自己單挑蟻王,贏到故之然冇事,輸就同佢攬炒
畢竟會長想人生唔係衰老至死

呢一點好似有人講過係伏筆黎
會長唔帶十二支要帶莫老五同眼鏡
東果陀D人賣蟻后既殘枝比凱特引佢去打蟻
事後有人即刻帶走個5000隻蟻兵
詳請自己搵

岸本可能寫多幾話 童年回憶+偽善嘴遁

久保
陰獸用幾集逐個開大絕 潑返幾下墨 好似好撚型咁
之後尚方咩事都無 再秒撚晒對方

雖則古仔條鍊係可以封旅團技
但都要中先得架 點樣打中真係講對戰技巧
佢同尚方打個時已經識用穩

同埋陰獸條友塊布都收左信長皮啦
但一同其他人打就比人秒左
唔係話有條鍊封技就惡哂

我諗e度已經同佢嘅實力關係唔大了 以古拿比加當時嘅實力嚟計 相比旅團其中一員都應該係差天共地 所以挑旅團機狀態嘅佢 基本上所有實力都係嚟自誓約咁濟

其實點解咁鍾意屈古仔實力嚟自約誓?
人地講得好清楚只有其中一條鏈係約誓
除咗約誓之外佢殺到尚方主要靠全能力100 + 隱 + 對方輕敵

全能力100唔係靠約誓升上去咩?

邊道講

其實都講得好清楚
全能力100係絕對時間 只要紅眼就係
只有中指先係誓約

較吹到十老頭幾巴閉啦.....唔知就嚇一跳，知就得啖笑

成集暗黑大陸一早講左四王子鐘意收集紅眼
暗黑大陸一條邨係紅眼族人
又鋪哂伏筆話古拿比加唔知自己何去何從

你有無睇返啲伏筆架

你睇返啲伏筆
畫暗黑大陸有一頁畫到明啲暗黑大陸有一忽係紅眼族人騎著啲奇怪鳥

同埋成篇都用古拿比加做主角，一早鋪哂路話佢係暗黑大陸黎

首先，請了解就算金都沒法完全解釋為何凱特活著，富樫也沒有為’絕對不能就這樣死掉’下過任何定議或解說：
這一招是靈魂轉移？若凱特的瘋狂小丑能為凱特保存好靈魂，並隨意安放讓他‘重生’？若如此神，為何不選擇把他送回彼多醫治好的凱特本人的軀殼？
就當瘋狂小丑可以如彼多的玩具修理者一樣，即使主人死了還有念力生存下來，那牠不應更依附在凱特屍體上嗎？
反而有能力獨立行動，離開凱特的屍體。更避過彼多及重兵衞的圓，接近到蟻后並將凱特的靈魂放到蟻后身體內？那不是很兒戲？

就正因連作者也冇法完滿解說，所以就用金講了一句打完場，就是好慣常的天馬行空手法。因無需解釋，就用作者說了就是的萬能key：這個能力就是可令死人不停轉生，無限制亦無法阻擋！那凱特岩不是最強的獵人，因仲勁過龍珠中自爆都可重生的斯路。只有他有不想死的決心就可再召出這個無敵大技，永立不敗之地！

再講殺王，能深入到中庭設置時空洞穴的四眼佬不能設置一個更直接了當的炸彈？！冇玩喇！就算龐姆都可潛入。別忘記炸彈的威力及可發動的方式，要做到的並不一定要是會長級的高手，只需要一個死士！

另外有神速般身手的王在會長發動炸彈那一刻都沒法來得及開堅防禦到的超級炸彈，基本上只要係蟻巢附近引爆，就算炸唔死蟻族都足已令佢地中毒身亡，就算用圓發現到果刻已死硬！

會長為左一已私欲要同王玩下，所以就要獵人一齊入去以命相搏？！

以上咪你堅持嘅‘講得通’嘅‘邏輯’⋯⋯⋯

都係果句：作品有經過細心思考，即使是俾人迫出黎（我紀對相信是被出版社迫佢寫下去），但都盡心鋪排。但並非無懈可擊到乜都要說得通，因漫畫世界就是天馬行空。

只要係男人遇到佢都死撚梗

唔可以架
佢係用左佢本身念應力既潛能去制約
類似透支
但你咩潛能都無
透極都只能夠同黑警打平手

我覺得要擺埋基路牙個細佬入去（佢都算有表現過能力）

Kaito能力簡簡單單轉生已經解決咗你既問題
轉生完已經失去能力 唔存在你話無限轉生既問題
當然你都可以話念能力既野任得佢講 但我唔會話佢講唔通 最多話任佢9up
炸彈只要話蟻王要喺極近距離下先會中招就已經解答到你既問題
更何況炸彈本身就係plan B
當然你可以話用炸彈係一個好啲既plan
但喺我眼中 漫畫入面既角色選擇一啲較差既決定並唔代表佢講唔通同無logic
現實上就係每個人都會做錯決定 做錯決定並不等同漫畫logic講唔通

咩叫講唔通呢?
撒古斯俾條魚咬咗隻手就係講唔通
一護始解斬劍八就講唔通
澤田綱吉爆衫爆淨條底褲就講唔通
金田一咩9都識但係考試低分就講唔通
柯南入面各種違反物理現象就講唔通

你講拿尼加定旅團嗰個?
旅團嗰個放喺弱既旅團個位掛
不過佢的確明顯廢過其他人 可以再低一級
拿尼加就真係目前天花嚟 無得比

你自己咪講左係任得佢講，冇邏輯可言亦唔需要解說，仲邊需要講得通。因為就是作者講左就算了的。我說他可以重生就可以重生，推遠d：直頭唔需要蟻后，轉頭有間醫院有個大肚婆生左個細路自稱係凱特，過兩集又加一句：我想是他這個技能令佢重生⋯⋯⋯完場！

舊版動畫嗰氣氛真係一流 以前TVB 半夜播真係好正 新版畀唔返呢個feel

做唔到架
王既實力 你會長都做唔到入佢受傷範圍引爆
而佢完全唔知
最重要依招只能用一次
因為蟻王係學習階段
佢仲未領略過人類既攻心
但如果佢體會過
就無下次
所以只有近距離引爆先確保炸到佢死
但毒又驚洩露
所以要引佢去地底核試區

如果唔咁做 最理想係基路亞咩住隻存在感低蜥蜴
拿住炸彈
再用異空間突然衝埋去到爆
但就死兩件
會長會咁做？

唔係完全無不合理
但你的質疑有啲低質

果個唔係預言
之後嘅事黎

上面話唔洗理設定既巴打其實可以唔參與呢方面既討論,你欣賞劇情創作一樣有人欣賞設定.再者先唔講欣唔欣賞設定,而家只係討論姐,你一黎就話呢類作品唔洗理設定.其實呢個只係你既睇法.如果你覺得設定有問題可以提出,有正有反先可以形成討論.
你提出既問題有其他巴打做過回應,如果你覺得仲有問題可以跟進,而唔係一句任佢講,作者話哂事. 以你個講法唔好話設定,連劇情都唔洗討論啦,咪又係富奸話哂事.

咪唔係十老頭俾人操縱咗

用龍珠黎比

邊夠你咁高汁

再回應番樓主個post： 王敵不過高科技炸彈（攪清楚，個炸彈有磨菇雲，炸完塊地有個大弧㘣，威力都應不弱不止是毒）會長遠遠敵不過王，絕非只差一點。因整場戰鬥王絲毫無捐，但會長已斷手斷腳。王起初只是無從入手，共非雙方勢衡力敵。
基路爺爺都唔敢同會長打，但基路爺爺自稱打得過庫洛洛有餘！不要少看我（他這樣說）
庫洛洛未必勁過窩金，或者冇得直接比因唔同系。但窩金佢地攞住火箭炮嘅黑幫都唔怕⋯幾支連裝甲車都可打爛的超級火箭炮身埋去都傷唔到佢條毛⋯
咁佢同另外果幾個隊友，數百支鎗都打唔死嘅幻影軍團係咪勁過王？
噢！因為火箭炮又唔同炸彈喎！咁個炸彈炸到粉身碎骨嘅王係咪流嫁？！定王唔識用堅？念力未學到？只有攻唔識防？噢！係！火箭炮同炸彈level 好唔同⋯但果個炸彈細到放係會長個身𥚃邊，即可隨身攜帶型，但威力咁大可以炸到王粉身碎骨？咁黑幫轉會入番幾個仲駛乜驚佢幻影軍團咩⋯⋯⋯難入手，但有錢買唔到？！

再講：講到比特獻牲左好多去換對付幻影軍團嘅能力，但實際上係冇太瘛獻牲。因佢只係規定左某d能力只能用於幻影軍團，並非棄所有念能力。還有其餘的念能力仍可用於其他人身上。只要唔對幻影軍團外嘅人施行，生命係絕對安全！自身亦並非要為哩種能力失去甚麼或會次要賠上甚麼，所以只要是對上幻影軍團已可無限制地使用。談不上小岡般要以自己生命黎換取力量嘅提昇。

若契約嘅成效是本身能力x自我獻牲，咁佢‘獻牲’唔算太大但已能換到可壓倒窩金的力量！相比天才小岡要犧牲生命先換得果短暫時間的爆發⋯⋯當然，作者強行將契約的設定加上一條算式，就能叫個設定更‘合理’嗎？愛用wiki的你也可找到（p+n) x d= infinity ，
P=攻擊力
N=念能力
D=制約難度（犧牲幾大）

能用小岡及比特的約誓數值作出同等運算嗎？！

所以，我說：睇哩類動漫沒必要太認真地去為哩d‘冇答案’嘅野去強行加上答案。

你知唔知自己講緊乜？會長都入唔到王嘅範圍引爆，但最後會長又係王面前引爆⋯仲要爆到王粉身碎骨⋯⋯得單手單腳嘅會長最後係要跳到王身邊攬住佢先炸到佢？睇番當時王企離會長好遠下喎⋯⋯個炸彈有大磨菇雲，被炸過嘅地方成個火海咁喎⋯

王中嗰個貧者的薔薇有描逑過試過係某國首都爆造成11萬人死亡,威力應該同火箭炮差好遠下,仲有傳染性既致命毒素, 有人覺得富奸影射核彈,呢個自行解讀.
古拿比拿誓約係中指強制絕只可以對旅團用,其他4指不在此限.而發動全系100%要開火紅眼,代價係用後一段時間虛弱同減少壽命.呢個代價會唔會太低見人見智,再者佢要揾旅團復仇其實某程度都限制左佢唔會亂用技能減壽.

打錯係古拿比加

有d想block咗條書面語達人2
我答佢當睇唔到,硬係要揸嗰堆所謂嘅指證去捉錯處
講故唔係之後解釋,唔通一出嚟就解晒話咩
仁係第一話獨白點解唔要小岡就完啦,唔洗搵老竇Super!

喂!試下揪秤#251 同#253?
睇下係你覺得有問題定大家覺得冇問題?

排球佬當年係俾金先捉到既通輯犯。

金話就後生，但天賦係到

輪實力應該當十二地支級別計。應該係入面偏弱。

另外獵人數目其實好少，睇返選會長個節就知。

根本上入到去同現代已經同考入劍橋之類名校一樣咁誇張。陰獸其實算唔錯，對比返應該有gi 個一星獵人組合更強既實力。

但對手太強，或者咁講，同基路亞一家既管家不相伯仲，都係開發到唔錯既「發」。其餘念技巧識但未能夠靈活運用。

去到希索加呢類戰鬥天才將發、堅、硬混合使用係高手中高手，排球佬接波個段都盛讚佢地三個唔惹小。

考 hunter 接 job 賺得多過黑幫
黑幫個 level 好低

一般殺人 request 要請揍敵客
都係出個幾歲既基路亞就搞掂
我會 assume 黑幫殺手既程度最多/最勁咪同幾歲既基路亞差唔多

比絲姬 同 天空鬥技場個 lift operator 既實力係呢套野最大既迷團之一

勁又唔一定係武鬥方面既成就既
仲好講狩獵既能力
Jin 同帕里斯通單挑未必係最好打既人
Jin 狩獵既觸角、成就係超過三星
埋帕里斯通既政治手腕都好勁

係死哂

陰獸邊有可能有一星獵人既實力

漫畫不嬲都係自圓其說
如果作者話柯南係第二個世界觀 所以打破某啲物理現象係正常嘅 咁咪make sense
問題係咁樣做 個故事吸唔吸引
hxh念世界不嬲類似魔法嗰種 佢遵守自己規則就已經夠啦
唔通我又要去考究點解岡啲muscle冇變大 但力量可以開到基路亞屋企大門

死之前有俾人操縱

同其他黑幫直播

夠入去 greed island 唔夠玩到拎張卡出返黎

細佬啊 旅團嗰個細妹黎架

岡老豆勁在對念既掌握，身為世界五大念能力者，可以做到極細微既念操作，例如複製招式，但實際戰鬥力未必及得上會長基爺呢啲，話哂佢地專門練單挑既

會長個仔就有提過係專精絕境求生，去到暗黑大陸就可以如魚得水，打交應該都唔會係老豆果皮

所以唔能夠單純用戰力單位去睇獵人角色，特別係富奸中後期設計啲能力有大半都唔係拎嚟戰鬥，而係for某啲環境甚至組合咁用，好似旋律吹笛控場、古仔鎖鏈測謊咁

再加上情報戰同先發制人係獵人對戰裡面極其重要，實力唔係有壓倒性差距(eg 會長完全破唔到蟻王防)，好似希輸比團長咁輸戰術同臨場應對一啲都唔出奇，變左講邊個勁邊個廢都冇咩意義，甘舒都可以比小岡智商屈死

講到明獵人工會都大把廢柴
諗返起希索加幫啲全職獵人評分

有時候揸槍揸手榴彈仲實際

其實劇情都講咗好多

陰獸根本有能力殺咗尚方，只係班on9陰獸睇少/未知幻影軍團

9up?
比絲基好似係變化係喎

我比較想知蟻王篇之後 男主兩個人既水平去到邊， 蟻王決戰篇 岡 除左最後開bug 可以同王同級之外 佢正常嘅實力未完全表現出黎，反而奇犽表現得好勁， 尤其開電光石火單挑 尤匹， 雖然攻擊力係超坦既尤匹身上好似一般但我覺得打番護衞級以下已經好夠用， 速度更加唔洗講單故事黎講1 on 1 係最快，就算佢阿婆管家都要人車合一先跟到佢（加上佢抱住人） 。 我覺得單以奇犽黎講旅團除左 團長同bug啲既飛坦 其他人都可以秒殺

舊版係黑暗啲講人性
新版係兒童向
初初出新版勁多人屌
啲人純粹係睇蟻篇啫

其實最勁應該暫時係十二支D人
個個都癲癲地
就算係新加入嘅古勒比加都係痴線佬黎(特質系,所有系統100%發揮)
比斯姬係變化係,不過因為佢基本功好,加上佢成五張幾野,基本功好到就算用其他系都唔會太差,但佢如果對上唔係變化系D人,用返對方個系黎打,會打折扣(EG:對面強化系,會出到100%,比斯姬唔會有100%)
好似係咁

唔係未殺到，係就殺到嗰陣伊耳謎打俾阿爺佢地話金主已經俾佢殺晒，所以阿爺兩父子就停咗手

老實講 蟻篇都唔好睇 節奏好慢

話蟻篇唔好睇既都係細蚊仔

漫畫好睇 動畫唔好睇ok?

應該成個競技場d觀眾都燒到變曬灰

陰獸打蟻應該都可以嘅

CCTVB舊HXH 譯音呀，你睇開咩翻譯

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

你平衡時空？
你有睇舊版廣東話都講得出胡步

尚方我就識

人地放出系

Hunter入面黑警仲廢 比旅團大屠殺

天空塔練錯系都做到台主啦 識念就已經係贏家

尚方同胡步勁稱呼我都有印象

窩金

師兄講得好,王夠勁揪啦,但係最後係點死
陰獸其實幾勁下,係衰輕敵,一開頭扯尚方入地底,即刻做瓜佢已經嬴左

飛坦招技要比人打咗先，如果人地一下秒佢，佢冇機會出技，但只要頂到就屈機

繃帶佬應該都算最勁嗰幾個

同埋大隻佬都勁，佢輸比古拿比加只係因為本身被針對

唔計團長同希索加，應該佢地三個top3

誓約本身係屈機嘢
係念以上用更高代價去換更強能力
但本身念已經唔係個個話練就練到
何況誓約
小岡變大岡都係用誓約
代價係命

新版啲調色好光，bgm唔夠舊版咁空靈深邃。

小岡基仔係1000萬先有一個
古仔可能係1億先有一個
會長同基仔太爺應該係幾億先有一個

信長因為坐中間走得最慢先比人捉到姐

跳高獵人都係一星

其實hunter 套野除左蟻王 絕對強 其他角色好難就咁以能力分強弱
hunter 比人既感覺就係用唔同能力配合戰術 身體強度又重要 忍者未學念都好好打
炸彈魔能要夠強 可以秒殺但佢又有限制 團長偷人技能 都係有限制 操作系屈機但你跟本唔會埋到高手身 比絲基能力無用但修練到極致

人地角度:呀爺冇秒殺團長就係團長勁d啦

我覺得佢地應該要重睇

有冇爸絲可以整個粵語譯名對應表黎

我自己比較遲睇hxh 唔知以前啲粵譯

又唔想叫錯比人屌

有冇人得閒教下路

上wiki睇啦 雖然wiki都好唔統一
之後唔肯定嘅名可以打住拼音先

Hunter 個牌本身就好撚值錢

獵人執照是通過獵人試驗而成為獵人的証明，所擁有的福利跟資格獵人的主要特權。
1. 免費使用超級資訊網
2. 免費使用95%的公共設施
3. 向銀行借貸，可享有一流企業的同等地位
4. 可進入約90%禁止平民進入的國度
5. 可進入約75%嚴禁平民進入的地域 （如世界樹）
6. 沒有簽證亦能進出任何國家
7. 賣了獵人牌照可過七世吃喝玩樂的生活
8. 只是持有它已可一世無憂，是個福利很多的執照。雖然非本人無法使用，但還是有人願意出高價購買執照。

真係咪搞，最撚憎四王子，快快手畫鳩死佢算

個粒野可比喻為核彈
炸到蘑菇雲加帶毒 現實只有核彈最似

前蘇聯曾於北冰洋的上空試爆過一顆5000萬噸當量的核炸彈，當時在900公里外都可以看到其爆咋的耀眼光芒、100公里內的所有生物造成3度燒傷。這是迄今為止人類試爆的最大當量核彈，且是在1萬米高空投下的，如若在地面其殺傷威力更是恐懼。

參考下佢既威力同火箭炮差幾遠

另外，貓女實力勁到癲
要拿到壓倒性實力變大岡
自然要付出更多

有咩問題？

你自己話叫個死士去炸嘛
有邊個死士可以傷到炸彈範圍確保炸死王
唔比王秒？

屌你老味，成班喺度陰鳩人入返坑
明明好多人已經遺忘咗呢套野
條撚樣出黎交幾話吊人癮
成班又喺度打哂飛機咁
明白放過老賊放過自己
這個道理
ok ?

反而好想知四王子（好似係）會有幾勁？
講到又天才（學念快）又特別（唔知咩系）

團長冇咁高啦

鬥快殺左條女先

古拿比加一族畀旅團殺清王喎，旅團自己去暗黑大陸殺？

就當係古拿比加一族嘅人從暗黑大陸黎，但旅團輕鬆屠族？咁暗黑大陸上嘅生物都不外如是啫

暗黑大陸無講過特別勁
蟻都係過到黎食左念能力者先變到咁勁

古拿比加族人都係嬲果時先入紅眼mode

全部都係男性，拿尼加都係。。。

潛力 古 基 岡 應該差唔多
但決心同復仇心 古強好多

強化系跟本唔需要啲咩能力
本身自己既發已經係能力
好似窩金咁

劇情愈進展之後出啲能力應該唔會咁簡單
唔係既話冇乜野好寫

人類世界同黑暗大陸係比個海隔住，如果古拿比加條邨係黑暗大陸，古拿比加細個點靠陸路去人類城鎮。同埋v6 安排左魔獸守住黑暗大陸幾個入口，防止人類將黑暗大陸帶入人類世界造成生態災難。所以你既假設並唔成立。

岡同基路亞既天份係千萬人先出一個，四王子既天份係一億先出一個（入邊有提及）。 佢有比例子，四王子學念唔洗一日已經掌握到流（氣既廷伸應用）。同埋佢係特質系。

王位爭奪篇已經補完左各個系既特性，例如分身（自動，半自動，自身操作都交代哂）同空間系既能力肯定係放出系。可以發揮既空間得番氣既第三級應用，例如，王既圓，里昂里奧既發。
同埋用團長同西索既念能力對戰幫讀者掃左一次盲，例如念能力本來就唔係用黎正面格鬥，點樣利用能力之間既bug去跳過制約係完全可行。
佢既想像力永遠係我之上，當我仲係困係set個格入面時，佢已經跳左出黎。

但黑幫啲人唔識念真係完全唔合理

第一點： 獵人考試係咩人品既人都考得，即係話好多純為錢既人去考而且成勁學識念既人為數不少

第二點： 黑幫本身已經有陰獸，即係知道念能力者既存在，正路應該會不繼recruit念能力者

第三點： GI 個大財主請到咁多念能力者，黑幫冇理由請唔到

咁樣推論既話，各大黑幫主要戰力都係念能力者先係合理，而且會不斷培育，應該演變到阿豬阿狗都識少少（可能廢過用槍咁解）

所以黑幫啲人完全冇人識念真係唔係幾make sense

GI個財主請到念能力者係因為本來GI就係得念能力者先入到，隻game入面啲野本身就係好多獵人嘅目標，咁識念嘅好多都自己主動走埋去，唔同黑幫要自己搵

黑幫其實係知道念，如果唔係就唔會知要請killua一家咁嘅level先打到旅團，而且當初請kurapika做護衛嘅都識念，只不過陰獸已經係請得返黎最勁個批，證明其他更強嘅已經係不屑幫黑幫做打手，證明黑幫勢力係成個hxh世界黎講其實唔大而本身願意做黑幫打手嘅念能力者更加唔會教人，唔通教識多個爭飯食咩

可能陰獸之下都有人識念嘅，但係就廢過陰獸不值一提，黑幫自己本身靠考試識念/本身識念嘅都唔多，整體黎講唔識念嘅人佔大多數都可以理解

尚方有提過佢地班族人好勁, 打得好爽
唔似係輕鬆屠族, 可能仲勁過陰獸

所以咪畫緊暗黑大陸篇黎講囉
基路亞個妹都出到黎啦，呢個唔係假設係伏線黎，你點睇hunter架

我就真係想問你點睇，基路亞細妹係由會長果代去黑暗大陸探險帶番黎。經陸路去到，洗鬼坐船去。知唔知條航線點走？

似女王咁遊水呢
總會有偷渡方法

一係佢地族人好多年前已經黎左
果時都未有守門人

又或者係小岡祖先帶番黎都唔奇

又或者之前去探險果陣
扑過野番黎生幾件都唔奇

又或者紅眼族人去過黑暗大陸留低左係果邊

富奸佢又真係畫黑暗大陸有紅眼族

Btw係唔會估到富奸點畫

動畫係咪出到世界樹就無新

問題係而家唔係追溯紅眼族既根源，係講古拿比加條邨既位置姐係古拿比加仲在生，已經出世左既時期。姐係連廿年都未夠。 講到咁 人類係黑暗大陸移民都一樣得。

古拿比加祖先一早由大陸出左黎落地生根唔得？

同埋睇左hunter咁耐你仲會用常理去諗富奸啲劇情

有，開左暗黑大陸個頭
仲有團長vs希索加

富慳意外係care細節既人，所有野都係合理前提下發生，佢既超乎常理都合邏輯。所以d人先話佢咁神。

人地打排球前係金先捉到既通緝殺人犯，你話勁唔勁?

哂氣，你有追過不明物同14王子果期就知根本由佢講

同時具體化60個炸彈仲要加埋計時功能
仲可以同時發動如花的火藥
輸主角威能 不過富奸畫得好睇大家咪唔覺係主角威能囉

唔算主角威能啦 設局設陷阱先贏到, 如果係op, 烏索普會叫路飛設陷阱, 然後路飛:「我不要」. 然後見到炸彈佬就會大叫「我是來打飛你的」

其實班正名派可唔可以靜少少？人哋睇時用咩譯名根本唔影響劇情討論，你估人哋想咁遲先嚟睇咩？係佢唔一直出拖足成三四個世代先搞成咁咋，仲邊有人可以搵返廿幾年前(？)嘅粵語或者港譯版畀佢哋認識當時叫咩名？

之前睇netflix只播到世界樹
新既可以係邊睇

咁你咪舉實例，一句哂氣，一句我咁認為再鳩吹就覺得個係咁。咁有咩用？你連佢會顧及細節都否定，咁你有咩理據支持黑暗大陸果條邨係紅眼族。係富慳鳩畫，無心插柳，唔得？
拿尼加既念力係誇張，但符合念能力既規質，佢依然有佢既制約，念能力亦反映到佢性格特質。明分別？
14王子有咩問題，我真係諗唔到。係咪人地想法太超前，你就接受唔到？

阿路加邊忽符合規則，基路亞用命令既話可以無條件幫小岡醫返隻手喎
重睇啦你

上面youtube link都po埋啦盲撚
漫畫又有港版 動畫又有粵語 上網查下又得 直接用羅馬拼音又得

偏偏你班友聽住hisoka都讀到西索出嚟 人地糾正你重叫人靜 蝗語入侵就係你呢啲心態做成

真係唔想秒你。請求同撒驕你都分唔到。請求既制約得基路亞先可以發動，但撒嬌就無分對象。反映基路亞係拿尼加心目中獨一無二既位置，願意無條件回應基路亞既願望。係當願望屬於救助性質，代價少呢點黎反映拿尼加心地善良就有d over左。

叫酷拉皮卡嘅人係咪唔識讀個酷字？咁唔順口
另外，凱特係港釋咩？

卡爾多,我自己睇開傳信漫畫
好多時睇到你地嗌另一個名都要load一load

但投票一千人都無喎

富奸停左咁耐都可以討論到十幾頁 hunter真係可以再戰多個十年

陰獸邊道話唔識念

反映基路亞係拿尼加心目中獨一無二既位置
你咁就當解釋左仲學人睇hunter

呢個分明留緊伏筆講亞路加同暗黑大陸既關係啦, 真係因為基路亞獨一無二就可以無條件恢復小岡隻手, 富奸仲唔比人屌到飛起咩

一定唔係等於咁簡單，爸爸做得一家之主，如果無阿爺認可實力，點都做唔到，但以爸爸高度讚賞過團長，咁可以話佢都認可團長實力唔係太低